\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Kaffee und Karin}
\index[in]{Dass das Bier in meiner Hand}

\beginsong{Kaffee und Karin}[]
\beginverse 
1. Dass das B\chord{D}ier in meiner Hand alkoh\chord{D^{j7}}olfrei ist, \\
ist T\chord{D^7}eil einer Demonstrati\chord{G}on \\
g\chord{g}egen die Dramatis\chord{D}ierung \\
einer L\chord{E}ebenssituati\chord{A}on. \\
Doch \chord{D}andererseits sagt man das Schw\chord{D^{j7}}einesystem \\
sei auf n\chord{D^7}üchterne Lohnsklaven sch\chord{G}arf, \\
darum st\chord{g}eht da auch noch ein Wh\chord{D}iskey \\
weil man d\chord{E}em niemals n\chord{A}achgeben d\chord{D}arf\chord{D^7}. \\
Ref.: K\chord{G}affee und K\chord{fis}arin, B\chord{h}irgit und B\chord{fis}ier \\
\ \ \ \ \ \ \ j\chord{G}ammern und p\chord{A}icheln im Gartencaf\chord{D D^7}e. \\
\ \ \ \ \ \ \ W\chord{G}orte und W\chord{fis}eißwein, T\chord{h}orte und T\chord{fis}ier \\
\ \ \ \ \ \ \ /: \chord{G}und nur, wenn ich l\chord{A}achen muss :/ tut es noch w\chord{D}eh.  \\
\begin{small}
	\ \\
\end{small}
\chordsoff Zw.: \textbf{D^{j7} D^7 G g D E A D} \chordson
\endverse

\newpage

\beginverse
2. Wenn die S\chord{D}onne noch weiter nach r\chord{D^{j7}}echts rückt \\
und \chord{D^7}ich fürchte, sie wird das noch t\chord{G}un, \\
sch\chord{g}eint sie mir voll in die A\chord{D}ugen \\
und dann m\chord{E}ach ich die einfach mal z\chord{A}u \\
und h\chord{D}ör mir in Ruhe den R\chord{D^{j7}}entner an, \\
der am N\chord{D^7}achbartisch ungefragt schr\chord{G}eit, \\
dass er '\chord{g}76 schon P\chord{D}unk war \\
und \chord{E}immer zum P\chord{A}ogo ber\chord{D}eit\chord{D^7}. \\
\endverse

\beginverse
3. Ich l\chord{D}eg meine Hand in das F\chord{D^{j7}}euer \\
vom W\chord{D^7}ürstchengrill unten am Fl\chord{G}uss \\
d\chord{g}afür, dass nicht alles ums\chord{D}onst war \\
und j\chord{E}eder nur tut, was er m\chord{A}uss. \\
Deinen N\chord{D}amen hab ich verg\chord{D^{j7}}essen, \\
deine N\chord{D^7}ummer fällt mir nicht \chord{G}ein \\
einen R\chord{g}ing hab ich niemals bes\chord{D}essen \\
und eins\chord{E}am will ich n\chord{A}icht s\chord{D}ein\chord{D^7}. \\
\endverse
\endsong

%\begin{small}
%\ \\
%\ \\
%\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Sven Regener, Element of Crime\\
MO: 32
\end{angaben}
